呢個台都幾好笑，點解呢d垃圾手機game都有人課金

睇曬佢四集，睇來佢真係好撚憎呢隻game

條友好鍾意玩高達街機

敢達

同嗰堆中国倒模電話遊戲 傳奇 一樣
大個有錢 想課返細個嗰份

升爆一架機成幾皮野喎
成皮野，你買四部ps4連線打mbon玩lan party都得

佢而家停課好耐啦 唔係咩

好似港台推出，想借屍還魂

呢啲手機驚課金都係想屈人機攞優越感
PS4冇得課金屈機

總有班有錢人 淨係想尾人機嘅課嘅

呢d垃圾game都可以賺咁多錢。

dont make stupid people famous